發夢現場 airdrop代替上網

發夢現場的朋友都知 個上網真係閪到仆街

與其靠csl個啲垃圾台不如大家airdrop

我覺得有兩類型的相可以airdrop share傳遞消息

1.現場消息 你影到的相

2.上到網的朋友可以screen cap fact check channel 的消息

兩種相都最好有錶/鐘 顯示時間 你唔知幾時張相先傳到開去

另外大家都要小心有假消息 開個假channel/較隻錶時間唔難

全民大進化 大家都要識fact check

光復香港 時代革命

自推十連

9

8

7

6

五大訴求 缺一不可

撤回逃犯條例

good idea

撤回612暴動定性

多謝你

永不追究是次社會運動抗爭者

成立獨立調查委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗襲擊事件

全面落實雙真普選

壓縮圖片後再傳送會再快啲

------------------
Android 版Airdrop：Files by Google

android, ios 大和解的機會

好可惜佢仲未出i o s版本

ios又贏

Csl 真係好廢
Network 差到Message 都收唔到嘅時候
竟然會見到隔離嘅手兄仲可以睇live
真係與世隔絕

其實我仲有樣野想知，就係Find my device (i/a)
係冇data 仲可唔可以用，因為GPS 冇network/data/wifi/Bluetooth 都可以運作到，但冇network GPS 會慢啲(? 好似係)

即係可以靠find my device (GPS only)去定位？

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

用 wifi ssid

firechat啦屌

gps唔係要上網？
你要連到啲router先定到位 好似
利伸it狗

自保，大家注意安全
學多樣防身冇壞

今日開airdrop 發現係無人用....

真係冇咩人推 同好多人唔識用

對唔住 我怕曬電冇開
我以後會帶埋尿袋開

an狗點算

點解唔用firechat?

唔識咩黎

唔識用 有冇教學 開親部機都超熱

我試過係大陸冇sim 卡，都用到GPS 郁緊，但地圖一片空白。況且GPS 早過Internet 面世(?)

我只測試過關咗data，GPS 速度好似慢咗

我諗你要長開一段時間

Sorry ching 借位 求推

突發！ 816攬炒啦你老母

n 年前(14) 用過，因為冇其他用家，所以唔識用

------------------
Android 版Airdrop：Files by Google

壓縮圖片後再傳送會再快啲

------------------
Android 版Airdrop：Files by Google

幫上面推推

即係wifi direct?

不分化 不割蓆 不篤灰

share wifi 改左wifi 名做 你想send既 message

雖然好低成本效益/ 唔知有無人睇到

不過無iPhone 點算？

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

但係 an/ iphone 都睇到 又唔洗裝任何app

又歧視an

好似依加的手機detect movement唔係齋靠個gps
有用到指南針同動態sensor

gps 據我知就要有個router 衛星之類收發訊息再計delay距離之類

未fc都唔係做gps相關的工

推俾現場

(要藍芽) 現場通訊: firechat:
官網:
android:
ios:

(影相加timestamp, 第一次用要手動set) open camera
官網:
android:

要夾到一樣大家都用的野

airdrop/firechat都好 現場收唔到訊息好難做決定

推